[812]今日兩點又有民間記者會

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會傳媒邀請函

第三次的民間記者會主題為：「『豬咀』背後，香港人保護香港人」。團隊希望能借是次機會，提供多角度意見，還原事實真相，從而回應警方及政府過去的謊言、以及社會的誤解和迷思。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年8月12日

時間：14：00

記者會後將設有問答環節，由於會場座位有限，有興趣進場採訪的媒體請於 8月 11日（星期日）晚上11點30分或之前填妥附件資料，以電話（94377274）或電郵（pr640212@gmail.com ）覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝

此致

採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟

2019 年 8 月 11 日

不如順便集思廣益下睇下點樣可以令更多人知道/聽下呢個記者會講既野?
可能可以用黎拉中立派/淺藍過黎
剪D重點出黎SHARE唔知得唔得?

多謝黑警又比左我地一個難忘既晚上
祝你地班黑警死全家 唔知一次夠唔夠

五大訴求 缺一不可

撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

早晨

早安

推

推推推

希望記者唔好再問關於佢地係唔係大台果D問題
將重點FOCUS返佢地講稿內容度
成日聽到佢地答"我地唔係大台"聽到厭

唔好問佢地之後會有咩行動之後會唔會升級
佢地唔係大台真係答唔到

係
好撚ON9
究竟仲要講幾多次 今後行動根本唔係佢地決定
重點又唔問
上次個主題明明係警暴 冇人問過關於個主題既野

去機場既手足可以睇下呢個
[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

聯合國人權律師對8.12塞機場有小小建議

希望會講多啲運動既最終目的 唔係搞事 而係迫使政府回應訴求 讓外界包括市民可理解示威者係做緊乜 等多啲人支持同體諒

tvb cut咗咩片就要播番咩片

推
加油

推!

記得sound bite呀

發起人都有責任用返林奠果句
呢個問題上次已經答過
最多加多句 請集中返喺今日嘅主題上面

仲可以好似佢咁用D狠D既字句

要搵人上去講內容就要夠爆
上次太平淡而且用太多時間
俾觀眾睇圖片/影片一睇就明
黑警臥底，女仔爆眼，地鐵站亂槍掃
呢d要重點加血腥

721 811

剪D精華出黎傳得唔得?
上次個家長最後話覺得所有家長都應該正視呢個問題果段 其實幾用得

呢度己經好多材料，地鐵站掃射，cwb義士被禁落地成口血仲要講對唔住，擺明係當示威者唔係人，黑警完全失控狀態，俾和理飛睇會好入心好震撼

希望有強烈譴責中國派蝗蟲落香港襲擊香港市民同搗亂。

但係我地呢d料 都離唔開同溫層
記者會都係 其實好想知除左喺同溫層既我地之外 有冇其他人都有留意

push

做唔做得切尋晚D材料?
好緊要，唔好比其他野模糊左尋日件事

光復香港 時代革命

其實搵人上去講，依D訪問蘋果一直有做，訪問前線訪問制坊
所以我覺得開個記者會做有D多此一舉，記者亦唔大興趣

我希望今日記者會發言人唔再係聲線冇高低起伏嘅人去做
發言要夠硬朗可以直斥其非不需保留

支持

多角度係要令人接受呢個記招可信/認受性
但親身經歷者既演講要諗諗計改善
其內容長短/表達技巧等等都好重要

應該就唔會
除非佢緊急轉topic
因為睇返佢地個主題 今日似係要將示威者行為非暴徒化
所以應該唔會有太多警暴既野？
利申9估

跪求推遲時間為 狗會後

同埋希望收音會好d

天佑義士 早日康復

五大訴求 缺一不可

今日機場見

機場整個直播 點睇？

希望有多啲迴響

岩
始終睇記招既人你可以當觀眾
記招你可以當係show
太過沉悶係會令人唔感興趣

推民間記者會先

上次記者發問都係聽唔清

记得戴住的血的口罩出场

用簡潔圖示/片示，一開始講重點，唔好太長

堆

希望有多d 圖同片，多d fact
咁先吸引到香港人睇

有片播片 有相睇相 一路睇一路講

agger！
多d數據！！

各social media現有官方帳號：

TG channel: @citizenspresscon
連登/高登: 民間記者團體
香討/uwants: 民間記者團體
Baby kingdom: 民間記者會

(以下更新於18:40)
已有經同意的backup ac

FB：

IG：

YT：

多謝各位。

報料 / 受害請聯絡 ：

機場直播work唔work？

直斥其非, 我要怒火!!!!!!!!!!!!!

Push

要簡短d啊，盡量用point form，中英都係

幫推
一陣搵直播LINK擺上嚟

有無大screen??

琴日真係發生咗太多事

1. 插贓嫁禍放嘢落示威者背包
2. 葵芳地鐵站內催淚彈
3. 太古近距離射擊人群
4. 黑警扮示威者
5. 射女義士隻眼
6. 北角福建幫打記者
7. 荃灣黑社會

加油

我覺得要趁機搞警察啲衰嘢

幫示威者去污名化緊要，但污名化警察更加易

民間記者會既主題一定唔可以滯後

請在記者會上將香港警察正式定性為恐怖組織

推！！

推！

推到多d關注！

【超突發】G20團隊回歸！同攬炒聯手眾籌！8.17 全球反擊8.11 戰爭罪行！

推呀！！！！！！！
記者會加油呀！！！！

721, 811

721
811

琴日已經有好多黑料啦，今日可以有排講

自推

希望佢真係會講

721 push

推呀!!!! 仲有一個鐘!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!